快擁立臨時行政長官

快擁立張建宗做臨時行政長官

咁多日咁大鑊，佢一句聲都唔出大家都明啦
分分鐘忙着幫自己準備就職典禮

正，進一步分化！

佢心諗咪撚搞我
做第二把膠椅好過